[I/A] 第七史詩 Epic Seven (103)

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

點解上個po可以去到1002

新POST LM

新手lm

好勁

亞服零課收人兩隊60 留ID

又真係俾你搶到

日日出公告ban人

LM

Lm

求95-100層攻略

1日1屌垃圾驚

個po 都冇人出聲

留名

新人留名

有冇原圖
要洗眼

仲諗住標題會係我冇野講添

lm

新手無野講

我要投訴你

已經搵唔返

搵到了

新手miss咗好多活動角

如無意外萬聖節會復刻多一次 練返隻先

打左成粒鐘都係過唔到, 果一抽光斧由9佢

重有大半個月 慢慢玩

啲獎勵又唔係特別吸引
auto到95輸咗就無再打

Same

非洲窮撚留名

95

我得92

去到95開始會有少少難度，跟住96好似話都幾難

我仲係1

你唔係0黎既咩

係 仲係0

真新手LM

串撚到，過左100所以係0

真係未打過

可以參考

虎爺

感動，我差隻木飛同明星就齊隊打100層了

差臭雞

大埔個牆會唔會太痴線

大埔友

好似有個女人想拆?
無追post唔太知

係呀，拆一貼百，仲多左。

hello

新手留名
國服仲有無公會收人

lihkg

game名係AwesomeCola
有無可能invite我入去？啱啱離開咗我本身個guild要等24小時

7個月前

當我無講過

係咪打錯名咋？

巴打你有冇諗過買個首抽AC？或者收呢度巴打d AC？

sor我錯，亞服先啱

俾假希望我地國際服

抽到張較剪神器滿左都未中莉莉貝

幾多抽

我諗百五左右

扑ed

Block

Btw我研究左個1分鐘內全手動女妖11

次序 飛劍》暗拉》血卡》暗兔

1/2 飛劍普攻 暗拉boost血卡s3清曬3隻

2/2 飛劍reset暗拉 s3破防 暗拉boost暗兔 燒火完

張神器都無用，得龍女岩駛

我抽左200抽得一張唔關事既神器
想棄game

手動不了

筷巴點解要諗手動
唔係有好多人做到auto 1分鐘水11咩

E25 將會壽終正寢

姐係會復活啦

係, 下一步出隻淫賤大波妹重生

快

木飛劍ai係咪唔會一開始用二技？

321

仲諗住可以木飛明星放防守
睇黎唔work

好麻煩喎砌裝好似

冇野了 自動中

求link

所以亞服無公會收留我?

我啱啱抄呢個
木刺轉血卡

無血卡無人權

你是但一隻可以秒phase 1都可以

尋日見到有水11 auto guide

雖然我跟唔到

on9 game

有呢啲裝可以auto仲洗刷乜鬼料

我新手所以要刷

不過好容易炒 夾攻又炒 梅嬸第一關快過血卡又炒 miss破防又炒

但我無

升緊隻梅嬸 試下出埋剪刀女 睇下秒唔秒到水11

關莉莉咩事

流血

都係訓覺/返工掛，洗咩追咁快其實

150抽得一隻lilibet咋屌你

包包頭Auto，係咪冇debuff 滿血都會自動出

係

真係on9，明明其他奶識冇血先放

屌張神器都唔知有乜用

賣晒佢可以換到張你覺得有用嘅返嚟

仆街係wor.點解我會合滿

升滿比水龍女用

新神器夾雙子可以永動機by上個post

暗拉加梅嬸真係打暗25仔必備

簡簡單單用血卡算

。。。邊會有血卡

亞服求好友 id : Qliphothh

駛哂D錢 都係過唔到水11

血卡裝備要求好高

已加

你係想快過定慢過 慢過就升3星果隻yecht

史詩炎上事件。7點召開新聞會無人講..？

我用4件pk場攻裝+兩件爆裝就算，無乜要求

咩事

玩左半年我都仲未知到底爆傷套好用定攻套好用

韓服果邊玻璃心玩家。話官方得個吹又吾做。之後又爆出官方鬧玩家係狗。平衡同更新又不知所謂。結果官方出來道歉..大概係甘

Pvp第一既大佬

再發條link。中文道歉

暗25平衡呢

我有梅嬸 想一分鐘過 等下次免費換裝再執

打手梅嬸大家用咩裝
攻套定爆套

亞服零課收人

我用緊憤怒套

咁第一下2技咪冇果30%傷囉?

我冇用黎pvp 打女妖都係破防先

破左防就算滿血都秒

國服等公會收人
名 Cayde9

Added

20小時後入得

好

官方今次處理得唔好
2020都未必過到

搵緊驚了

希望聽日/下個星期個patch令人滿意

唔知會唔會有道歉賠償呢

咪又係體力
屌

睇下今日柒婆就知SG會點

暗25會壽終正寢 唔會nerf

不過唔可以再係pvp用

好似爐石搞個hall of flame

咁佢不如直接開多個b&p即時pvp，好似kr咁，獎勵各樣同依家pvp一樣，咁解決到問題，又唔洗nerf光暗
不過韓國大炎上，佢應該點都會做番多d野挽救既

時間太耐 我見到都唔想玩

我有暗25咪又係唔想玩
唔關抽卡事
係個生態系統

仲有2萬幾石等我消埋你地先好棄

1130-0030 維護

唔會棄住啦

隻game有好多空間 希望營運覺醒

Btw又維護

屌你老尾，次次打迷宮就維護

我都係
咁當唔當我打咗

Q:如果不削弱那些橫行的光暗英雄，對遊戲是不健康的，這對大部分都競技場玩家來說很痛苦
A:嗯...，喔...是啊

各位阿豬阿狗

人地運營一直撚狗咋

又係一堆廢話 賴乜鬼唔夠溝通
最有問題既地方又唔提
而家真係對佢好有信心 有信心佢轉個頭繼續撚狗

屌那星……佢咁樣維護我點set公會戰呀……

比人大炎上仲唔醒少少

發生左咩事

依排成日掛住發夢，
Sor bro .
我依排會進番個進度咖啦

拎住4條2都唔識出
我都唔會棄啦隻game真係唔錯，玩左咁多年電話game未試過每日都玩連續玩半年幾

睇完終於知乜事
唔樂觀

睇翻上面 有講

唔睇好, 睇死同777一撚樣

不知道有沒有人跟我一樣針對連續這幾天官方莫名的公告以及封鎖名單感到奇怪，實際上都是因為韓服炎上後官方出來滅火的應對，整件事圍繞在韓服玩家發現遊戲公平性嚴重受損以及官方的處理速度上，我整理一些重要內容讓有興趣的人了解。

7/1：事情是從歐塔開放開始發生，在歐塔開放後排行版馬上出現通關玩家，當然這在各服也同樣發生，大家只知道是通過某種手段快速通過，但不知道是怎麼搞出來的，開始在官方論壇回報。

7/2：官方封鎖了用外掛通關歐塔的帳號，與此同時與第一個通關歐塔帳號相同的ID，公開了使用"Cheat 'O Matic"(似乎跟早期的遊戲修改器大師同類型)來修改進行中的遊戲數值快速通關的文章，並透露至少有2200人在使用同樣的手法，以及已經連續使用3個月的事實，起初韓服玩家原本認為只是有人使用相同ID來造謠並不相信，但在看到該ID登上傳說1後玩家，確信這玩家確實靠著修改在破壞遊戲，開始質疑遊戲究竟是否有在防堵外掛(修改)，在官方論壇要求官方說明。

同天晚上官方發出一則公告(僅韓服，其他服在7/5才公告)，說明遊戲的"資源"(應該是指材料，書籤那類)，其數量在伺服器上是有紀錄的，修改器僅能修改表面數值，但實質上資源數量並沒有變動，而對於數值修改行為的懲罰，官方為了避免暴露檢測機制，對於修改的問題是採取先記錄下來而非直接處理，對此，官方幾乎是承認修改器可以修改數值及其長期放任的事實，發完此篇公告後，當天晚上有緊急維護，維護過後仍然有許多修改成功的文章出現，由於嚴重損害遊戲公平性，官方毫無作為，對此情況韓國玩家正式開始暴怒，許多玩家開始宣布要退出(韓國人有這麼講求公平性的嗎，我都不知道耶XDD)。

7/3：7/3號官方公布了一個數量驚人的封鎖名單，高達17萬個封鎖ID，經過昨天的事情，部分韓國玩家不相信官方的玩家開始過濾名單，最後僅發現100組左右的帳號是正常的名字，並且可以在遊戲中被搜尋到，其餘則是系統隨機產生，韓服玩家對此相當不滿，質疑官方只是隨便做一份假封鎖名單來安撫玩家，玩家持續反彈。

7/4：韓國官方給出一連串關於現行遊戲安全機制的說明(隔一天後亞洲跟全球服才出了同樣的公告) 官方出面說明現行遊戲內安全機制的公告
但韓服玩家對此不買帳，紛紛表達不滿，並表示以其他遊戲為例，若檢測到疑似修改的情況，遊戲會自動關閉重啟，為什麼第七史詩無法採用相同的機制來防堵作弊，並且官方論壇開始出現與論控制，官方公開喊話說對於任何疑似破壞論壇和諧的玩家將受到懲罰，加速了玩家的不滿，同天許多人期待已久的莉莉貝開放後，把石頭用完便刪除帳號並表示不滿。

7/5：蠍子RIP，針對官方在蠍子事件上的快速處理，反觀最重要的公平及遊戲機制修改都遲不見反映，玩家再度在論壇上爆發一波了不滿，同時又爆出一樣出現了數值修改文章，玩家接連著退出。

7/6、7/7：韓服官方論壇剩下零星反對聲音，許多玩家已經退出跑去其他遊戲，有的玩家選擇跳公主連結(結果韓服公主連結營收大增XD

7/8：官方正式發道歉文，並且要針對這幾天韓服玩家炎上的原委來開記者會說明(台服是今天公告)。

整篇看完後覺得官方這一連串處理真的在做死，關鍵的遊戲公平性都解釋不清，也是多虧韓服這一爆，才知道遊戲安全機制還有不少的漏洞，而且在整件事情途中也數度被玩家質疑官方在論壇上進行與論操作，真的是懷疑SG所謂的繼承者溝通講好聽的，搞到現在要開記者會來說明，已經衍生成SG的公關問題了。

看這幾天許多人在版上討論的重點都在PVP平不平衡，反過來看人家韓服可能已經在打修改器大戰，

7/3號官方公布了一個數量驚人的封鎖名單，高達17萬個封鎖ID，經過昨天的事情，部分韓國玩家不相信官方的玩家開始過濾名單，最後僅發現100組左右的帳號是正常的名字，並且可以在遊戲中被搜尋到，其餘則是系統隨機產生，韓服玩家對此相當不滿，質疑官方只是隨便做一份假封鎖名單來安撫玩家，玩家持續反彈。
笑死人咩

老實講佢個塔開個排名出黎都係on9既
單機野有咩好鬥 定係泡菜電莖上腦咩都要鬥一餐

扮多人玩

7/5：蠍子RIP，針對官方在蠍子事件上的快速處理，反觀最重要的公平及遊戲機制修改都遲不見反映，玩家再度在論壇上爆發一波了不滿，同時又爆出一樣出現了數值修改文章，玩家接連著退出。

呢個bug比人當借口炎上..笑

搵定game
個營運on9到咁樣
開咗半年賺好多錢就以為大哂？

抄魔靈抄得太足

最差係做假ban list

無晒信心啦，課長走咗都好難再返嚟

魔靈好似已經5年
e7 1年都無就搞到咁

都係課少d先

唔係好多巴打都係用緊Random 名玩咩，買帳嘛，大量製造咪會Random，呢點我覺得營運無辜

我focus玩打雜online算

無記錯魔靈好似有隻2星鳥人用得來pvp
反觀e7鷹盾3星都被人nerf

抗性史詩

但營運真係做得愈黎愈差係事實

講真如果魔靈可以有依家e7咁既人氣 我番去玩魔靈好過 成隻驚完整好多

大家一齊罷課啦, 月包都唔好買

好耐啦

不嬲都只係月卡流

好多件都係咁
又左成百萬升件咁嘅裝，
俾海茲用 有無得諗

屌

韓國D官方係咁撚樣

魔靈又係

比人爆AC夠膽死要你拎番5年第一張消費紀錄先幫你

抵撚死

仲20年?

3年比多

仲俾錢佢

但無game好玩

就執原因如下
1. 抽野機率太低,光暗太勁
2. 裝備問題,萬年問題.講左移除白屬,自選屬性,製作自選套裝咩都冇
3. 裝備強化問題,亂鳩跳屬,一野唔見幾百萬,強化石又少,除裝又要錢
4. 活動重覆狂刷
5. 英雄育成,升技問題
以上問題由開服第1個月已經有好多人反映,都冇改,抵撚佢死

如何護肝解每日5次冒險:
普通1-5, 入場即傳送去出口走 重覆5次 只需2分鐘同10體

無game好玩唔等於要俾錢佢
當玩家係狗嘅game點解仲要俾錢support佢
如果佢有心改好依家嘅問題我會好樂意去課, 但係食相咁差嘅垃圾我睇死佢唔係就執都唔會改.

下個月我唔課神秘了
依排食相太差

太肝
準備淨係抽免費抽同打會戰

有冇玩其他game

公主連結成為最大贏家

乜都唔再課, 出大波大蘿都唔課, 拎啲錢去玩其他野好過

攞返部陣年switch出黎玩

但真係幾中e7 係營運太on9
唉 希望會改翻好d

我覺得佢地唔會 佢地太睇得起自己
之前又話咩超強合作又剩 結果去到一半個個都叫佢快d完 又肝到仆街
上次buff角 最後收返埋暗coli即係佢地其實係有人會留意坊間意見知nerf>buff
但係又堅持要改到暗25咁
之後而家個塔送埋d垃圾要人試幾廿次先過到最後幾層

玩撚完
個平衡好難搞
個塔送咁少野 我都唔係太想打

我之前都想買部，但係等極都冇game啱玩

試咗幾次95 過唔到就放棄咗，嗰一抽神秘抽真係唔值我嘥時間落去打啲有rng 成分嘅關。

我覺得隻驚好快會執柒
老屎忽係咁走
最重要而家隻驚新手點玩 限角個個人都有係得新手冇除非買account
pvp俾人打到仆街 pve又係難打
我諗要吸新人唯有出隻新限角 而家要夠屈機可以打到舊角面既

我都係玩visual novel 老任d驚我唔係好啱玩

KR又係咁，估唔到七史都係咁嘅下場

等睇佢出自選光暗5星pack 黎補血

Fuck Korean games

kr都叫玩到幾年
e7 2018-2019

Kr 開頭賺多唔多？
E7 俾我個feel 係賺得比預期多就愈黎愈自大唔埋玩家

的確係咁
明明頭幾個月無依3事

諗諗下其實自大都係泡菜天性黎, 以前識班泡菜6條友有4個都係自大

原來係咁

真係好想佢好

人物靚技能多元

可惜營運用心做動畫，用腳做遊戲

我已經戒左課，你呢

係時候番去魔靈到啦 大家

魔靈仲有人玩咩

其實我都feel到營運因為頭幾個月賺左好多, 所以後期出既野特別hea/閪
抽卡個率, 無論pick up/限定/神秘, 應該係暗地裡調低左近幾次都好多人集體爆死, 以前無咁嚴重

月卡都咪撚課啦
撚啲玩家撚到咁

我通常都係60~80抽內中, 最近幾次都150抽up cls

應該公會戰regular season了

真, 依家清完日任就算, $1都唔俾佢

係對上兩隻限都要121較剪妹都要150抽
你話無改低我都唔信

坐等今日patch note

係咪有新光暗？

廿年又過去 營運仍未氣餒
神秘包抽哂似受罪 繼續去追

三個月前已經冇課

贈你聖約書籤那玩具 這天早變作神器道具
你的錢 卻是照舊離去

留在藍b的倉裏 光法暗25那對神經男女
那疊舊帳單一大堆 話我知已經不可能追

那活動倉猝hea出不到2日便已收檔
重課落新角有道波"那"的數沒法釋放

那營運只顧賺錢 不到廿年絕對安葬

教眾人 心裡有道怨恨壓住 沒法釋放

收到風今日無update

讓我們all禮包重課只得三星月光
縱使月卡已是接近盡亡 結單比月尾沒勇氣偷看

讓我來抽到爆廠兼嬲到掟爆埋芒
第七史詩早已前路茫茫 再出光暗神角亦決不課

呢個正

可以出歌

Epic 7 會歌

抽之前唱一次會中5星/裝跳速度

reddit

Team cap here

右邊歐洲人

公連起碼間唔中送十連抽
呢度想送個書籤都難

我以為泡菜仔慣左泡game係咁
原來佢地都頂唔撚順

果D名GAME內SEARCH都SEARCH唔到
得100個SEARCH到
17萬扮BAN左

抄D好野唔得存咩....
連換裝要錢都抄埋

same
$1都唔撚俾
左禮包個BUG唔整
2星野OP即改on撚9

果250格同400格位要擴都好撚難咁
痴線

睇fb有廣告話個邊唔知咩送暗吸
搞到想回鍋

請班marketing嘅人黎整game係咁

In CY game We trust

公主連結太油

咩係太油

COPY 左上面放落黎
Epic 7 會歌
廿年又過去 營運仍未氣餒
神秘包抽哂似受罪 繼續去追
贈你聖約書籤那玩具 這天早變作神器道具
你的錢 卻是照舊離去
留在藍b的倉裏 光法暗25那對神經男女
那疊舊帳單一大堆 話我知已經不可能追
那活動倉猝hea出不到2日便已收檔
重課落新角有道波"那"的數沒法釋放
讓我來抽到爆廠兼嬲到掟爆埋芒
第七史詩早已前路茫茫 再出光暗神角亦決不課

7婆助攻英文~
E7助攻公主連結

E7: 我會以開放態度虛心地接受各玩家既意見
轉個頭出隻再屈機既角

然後是下一篇

這篇發在reddit上，是韓國的實況主，同時也是官方合作伙伴epic creator 的tenha

他日前在實況時收到來自官方的邀請，請他作為玩家代表的一員參加將舉辦的記者會，交流玩家意見

但此會沒有任何車馬費且時間綁定，他表示若參加一天來回光是車馬費就要3000臺，時間還綁定晚間七點，正是他平常實況的時間

官方的說明是不想讓外界解讀成工讀生，他對此表示官方絲毫沒有誠意

然後本文有提及一些他對遊戲的抱怨以及邀請內容

提及記者會內容無非是配合官方演一齣戲，避其弊端，並表其歉意及未來，所以表示不願參加

此外，文中也有說道官方公司內部的一些風氣，因為韓服論壇的謾罵，員工內部的討論社區亦常用豬或狗來稱呼玩家，基本上處於玩家與官方的對立情況，他表示對此並不樂見

rdchdj0 哇操！那個競技場平衡搞爛連官方都承認了 巴哈護航仔的臉被打的真腫 依照護航仔的言論 那一定是官方沒抽到特定五星才在那邊心裡不平衡啦
昨天 19:15 編輯2回覆

連登E7護航仔你好嗎?

睇兩個巴哈post d 回覆先正

白鴉 各位聖約繼承豬們 拯救營運商的任務就交給你們惹
昨天 18:041回覆

現在勁行の楽園 別鬧了大哥 中翻 七豚史詩
昨天 18:047回覆

尼亞 你各位啊 都是畜牲 哈哈 官方餵什麼乖乖吞下去就對了
昨天 18:11回覆

曌子 支持遊戲名改成개세븐(gae seven)LOL 개새끼(狗雜O)和에픽세븐(epic 7)結合
昨天 18:271回覆

曌子 中文就叫狗史七好了，狗O養的史詩七，讚
昨天 18:34回覆

月冥次日 各位豬狗好，包括我也是豬狗XD
昨天 19:10回覆

隨心 可憐的一堆護航在支持著把你當畜生
昨天 21:01回覆

太好笑
開返個巴哈A/C 玩下先

世界級災難
正

7出國際

epig 7

可唔可以一野退返幾個月課金

五位數字

終於有第1隻驚可以玩到執

我都想退

放ac 有無人收
之後收翻個零課算

放亞服$500

打算棄硬GE可以去
Apple 好似90日退得
拎埋官方道歉做SUPPORT
話佢改你課金買ge野 講到個營運係仆街ETC

AN過左15MINS之後退好似好煩
唔識

試下先,退得返都幾和味,砌機洗左2皮

咁等埋星期四先

係咪可以refund

咁快執

正呀喂

執得

今晚收工睇埋更新就退佢老尾

之前有巴打話refund會bam
諗清楚真棄先撳晒D單退款

退完 課其他 或買第2個帳仲好

退完買10個暗25ac都仲得

on9營運
退係因為你做得唔好，你Bam既都係一個對你失望既玩家，Bam左就索性唔玩
唔會調返轉頭諗點解人地要refund，個問題係自己到

咁似林鄭同啲深藍廢老

佢個原因係話人惡意退所以BAM wor
係好撚狗

Maybe 你好,

我針對的不是開發商暗調機率, 而是他每次推出一些吸引性能力很高的角色時, 吸引到大量玩家購買產品以希望抽中角色, 但當角色推出幾十天後就以"調整"作理由,實質是下調角色的能力, 仍同時推出另一隻吸引性能力很高的角色。這種營運方式實屬詐欺, 並不能接受, 所以我希望你們能作協助。

訂單ID
XXXXXX

謝謝

來了來了

屌 唔記得加密

半年前課左新手包
陣間退左佢食個m記加大都好

睇住隻驚執笠

想退 收返兩三萬都好

有啲後悔當初二選一無玩公主

想睇下營運有咩反應

同柒婆一樣, 無反應潛水一排再譴責玩家

執柒囉
仲有咩驚好玩

屌 岩岩先買個ac起手諗住玩廿年
咁快執

好少見有game1年內走咁多人

真，一係退晒佢，退得果少少要返個ac好過

sad

搵定game啦

買個ac番黎玩得一個月就執錢都無得退

退得款就預bam acc或者要你入返同等額度啦
算吧啦

其實你收完課金D野,抽埋refund,SG 十成十會ban 你. (個人認為)

我之前都試過退款,係因為俾左錢,冇收到野,跟住refund,先冇俾SG ban

唔覺得一間整問題賣solution既公司會咁好死
除非佢自己得覺得自己就收皮 想留人

要仆街SG同意咗之後先可以安全refund, 冇通知就refund 基本上ban硬

原來我課金兩千幾蚊咁少
睇下跟唔跟大隊走

退到 ban埋就玩暗25

玩廿年
人唔笑狗都吠

新年嗰陣課有冇得退

誠收暗25 A/C

點解我玩親啲驚都有退款潮
FGO -> 龍絆 -> E7

應該冇,IOS得90日內可退

但FGO 同龍絆都有改好同埋無PVP

垃圾SG你都有今日, 嗰陣仲delete我個光dingo review dllm

屌完咪又係玩

反了反了

禁言都出埋

交左個團長比你做, 萬一我acc 有咩三七廿一

留在藍b的倉裏 可以改做 留在某藍b倉裏
b字會啱返原作個畫字個高音位 同時將批鬥對象改成一眾歐洲列強

光法暗25那對神經男女 多咗2隻字
25改刺 對字移除 男字啱音起見可以改做俠字 (跟原作用伴都OK)
光法暗刺那神經俠侶

那疊舊帳單一大堆 多咗隻字
疊字同後面堆字有少少量詞重複 那疊 可以改做 這
這舊帳單一大堆

話我知已經不可能追 多咗隻字
呢句似係想表達課極都追唔到嘅無力感 語氣要肯定啲 同時配合「話我知」嘅口語 可以改成
係話我知不可能追

讓我來抽到爆廠兼嬲到掟爆埋芒 少咗隻字
後5隻字本身都慢 少咗隻字仲慢 同掟爆芒嘅急躁唔夾
兼嬲到掟爆埋芒 可以改成 兼嬲到一手掟爆埋芒
(將原作 得一切平安 加速到塞6隻字入去)

第七史詩早已前路茫茫
第七史詩冇咩替代詞亦好難填到啱音 但係成首歌入面好多地方都顯示緊我哋係講緊呢隻驚 不妨直接用 「隻驚」
(隻驚衰老退步令人徬徨/老屎忽已勸逐漸提防/隻驚一腳已步入靈堂-再出光暗神角就聽安葬)

有更新未

我嗰陣課哂神秘pack抽光火法, 結果淨係中得隻光dingo, 之後去咗光dingo個hero rating 到話課哂都唔中以後唔再買神秘pack.
我submit完之後過咗陣仲有人like咗我個reivew, 點知第二日成個review唔見咗

飛飛要攞番錢結婚

E7 好驚都比個垃圾代理收皮
笑到gapgap聲

之後就中咗
早知我又留

我中文唔好 你改得順好多

會歌
可惜e7氣數已盡

Epic 7 會歌
廿年又過去 營運仍未氣餒
神秘包抽哂似受罪 繼續去追
贈你聖約書籤那玩具 這天早變作神器道具
你的錢 卻是照舊離去
留在某藍b倉裏 光法暗刺那神經俠侶
這舊帳單一大堆 係話我知不可能追
那活動倉猝hea出不到2日便已收檔
重課落新角有道波"那"的數沒法釋放
讓我來抽到爆廠兼嬲到一手掟爆埋芒
隻驚一腳已步入靈堂 再出光暗神角就聽安葬

邊個炒左我份野上巴哈

邊位巴打

如果唔係呢到巴打, 而係海狗既話。
請容許我講聲: 屌你老母

抄人野最好單聲先

反了反了
玩家 vs sg
第一回合開始

上巴哈屌柒佢

呢度po野真係要加密

引用都唔講聲，唔夠道義

真心 嬲左 本身諗住圍內用, 比人搬左去巴哈, 仲要改都唔改直接copy

冇用啦隻game就執

加左密啦, 係有ACC既仆街黎

CDROM 同SG都係仆街

邊條撚樣懶鳩叻唱通街呀屌

屌冇留意，咁肯定係海狗啦

台仔10個入面有幾多真係有課ge

Nerf左我隻水刺仲要無仇報先傷心

台仔好似都係9up多

邊個 岀黎應咗佢

同之前非洲課金法唱通街一樣

隔咗半年先nerf

唔好咁講 依加大家同一陣線

佢地人工咁低10個有5個都係月卡lv only.

算如過可以令到台仔更加刺激到營運就由佢

睇果兩篇炎上文話國際服先最多人

應該大家一齊上sg forum 屌，中英泡一齊屌

今晚一齊黎
不過應該會比人block

我瞓醒就去佢forum 出po

然後佢一陣間個UPDATE公告都唔方有好野睇

送15書籤 200體

仲有30分鐘我個希望就幻滅

送15書籤 200體
諗多咗啦

收工追post 做乜集體棄驚咁樣

出面好少post 好似E7 post咁warm

我係仲覺得好玩果邊黎

佢好撚契弟咁唔直接nerf你隻水刺，係nerf你張神器，又吹佢唔脹

跟，亞服LIHKG有人留我就留

如果你係國服就好

可能我食慣屎
完全唔覺有影響

利申課得千幾兩千

巴哈d post 係鳩唔係都集中串真係好on鳩

收亞服 暗25帳

刷巴不如你收隻ac黎亞服

可以諗下，不過放唔低隻25

快啦

依加出定價先

150hkd 收

暗拳+任1光暗

要齊限定

可自動所有討伐11

放既留tg

留名睇人賣啲退完款既ac俾你

會長都refund

一來等錢洗，二來對隻game有點無奈

仲未有更新

可能最後呢到得返我單機玩

我都會繼續唔課hea玩 當玩每日單抽
反正我本身都唔係課得多 回唔夠血

唔會退，暫時仲接受到

唔係比我up撚中呀

不離不棄 我愛e7

歐王果然唔同d

人棄我玩
見你地咁多人棄 我聽日課翻金比sg

跟PLAN左出=改得少救唔到場

E7世界第一 玩足20年

我太愛e7 棄唔到
e7好野 E7世界第一

佢痴Q左線.JPG

有咩驚推薦？

Smilegate Megaport 的「第七史詩」

我係E7人呀屌

gchi
藍b世界第一

係咪quote咗都有份送光暗五星㗎？

支持官方企硬 玩家一日唔道歉一日唔更新

解釋左藍B係官方人員派黎引人課金

有更新未，定執左？

應該無更新

出左啦

更新？下個星期先啦
e7洗理你地班豬

肯出新限未 啲鑽儲到發霉

有無500抽？

垃圾更新

終於退蔘

PVP團戰繼續俾人SM~
平衡?

唔知有冇上次退咁多

我真係冇嘢講 hea玩

玩ff14先

好多隻等緊食蔘

亞服零課繼續收人

好傷心。隻遊戲幾爽快。畫風又唔差。

搞成咁真係失望。 我發覺自己鐘意親d手遊都係會出問題。 之前隻石器時代 手遊又係咁。 宗色塵埃又係咁。 呢類回合制rpg好容易就會出某角色太屈搞到唔平衡

又係垃圾更新

人黎一齊唱會歌

我愛E7!!!!!
我係唔會輕易棄game既
生係E7人 死係E7鬼

二萬會唔會五星都

推

垃圾update

solution part 2 等睇有extinction

肯定係aoe版

話唔定變埋buff 全體3T extinction buff

咁嘅話我又有啲興趣 不過唔會課俾佢

想抽

冇波冇蘿, 如果啲技冇咩特別應該都係skip 儲神秘抽算

我想要

又延長

垃圾game wfc

11點
屌你風頭火勢重咁玩

收到風3粒鐘後會延長到永遠 正式執柒

果然好有柒婆既風格再嘈就開個記招譴責你

正

壽終正寢

Sg表示 佢作為一個有承擔既營運，會黎緊繼續努力出閪驚比大家

睇住7婆下一步點行就可以預知sg下一步點玩

SG：有大量暴徙衝擊官方論壇 我地全力支持GM ban晒全server account

Up個垃圾date都撚咁耐
咁撚7廢

reddit見到暗ravi s3笑咗

咁撚廢真係唔平衡wor

"After "deleting them from the enemies account" you forgot "and makes them unable to be summon again". Now it's perfect."

垃圾驚, 要等到11點

我諗起奧米加獸把劍

咁廢不如一人送一隻
好鐘意ravi

佢大技個動畫真係幾好睇

開魂果下技1都好型, 衣家配咩裝好

憤怒套應該連石13都秒

sad 無可能得到
玩火個隻算

一陣升返隻試下先

有冇咁易中

無野 自膠 以為講緊暗果隻

個個都講到實中新光暗角咁我神秘抽已經冇晒期望，當抽3星肥料同神器咋

公會起碼有一半人有

無呀! 課埋金都唔中呀

係囉，個撚個都有，係我無，公平咩

琴晚臨訓前 終於中到人生第1隻
對E7無遺憾了

BLOCKED

(唔識整加速版)

辣殺驚
延長維護係咪要Ban埋refund既巴打

利申：有refund

係就快等我買個暗弟弟玩

研究下守隊可以點擺
暗奶 暗熊 木基 仲有隻放乜野好？

候選名單有：小提琴dizzy 不死男 光狗 靈藥聖女 閃卡水奶 暗拳

有無意見

我簡閃卡水奶or小提琴dizzy
煩到仆街真係

我會落暗熊、水奶、dizzy & 不死佬，前提隻隻都要快速
我自己就開始練緊守隊算，因為懶得刷速裝

我暗拳試過比靈藥水奶抽贏過，勁坦，所以諗緊閃卡定靈藥

不死男要大力好難快

全攻不死 配 塔矢亮有無得諗

1技斬對面8,9K好爽

又遲到

俾返29支參我

42支

35

32

上水報平安

41⋯⋯仲少過第一次

無塔矢亮……

得28條

我差唔多食左30條
都唔知點計派幾多

32條，報平安

巴打都refund左

以營運誠信黎諗 = 鳩派

一齊re9佢老母
拎返神秘包D錢去井好撚過

41條

都係睇定d好

全部人變哂零課

30

新手我竟然有36條

又可以點爆一隻五星

.跟

39枝
好過無,夠升1隻半

無新活動?

■ 7/11(週四)臨時維修延長補償
1. 補償獎勵: 180個行動力+兩張生命之葉+10張聖約書籤
2. 補償獎勵領取時間: 台灣時間 7/11(週四) 11:15 ~ 7/12(週五) 11:15

兩抽耶 還不快謝主隆恩

我都唔見有新BANNER

38
但係我冇晒紅蔘

wtf? 竟然唔係solution 2
Delivers divine judgment down upon the enemy. When an enemy is defeated, revives one random dead ally with 10% Health before granting Skill Nullifier once. Damage dealt increases proportional to the caster's max Health.

暗蘿菲
1技能，砍人回血，傷害等比於自身生命最大值（大號火拳），燒魂增加傷害

2技能，每20鬥志，暴擊率增加5％，被攻擊後自身消耗10鬥志回一定比例血量，戰鬥起始帶50鬥志

3技能，攻擊對方（尚不清楚是全體還是單體），若殺死一名敵方，隨機復活我方一人，保留10％的血量並給予技能傷害無效拋光輪（暗龍火弓大招的buff） ，傷害等比於自身生命最大值

我諗佢係講個啲完成每日任送體送葉，評價有60體送個啲

又3星期EVENT

泳裝3屬又爆多人俾錢

暗蘿睇技都煩到仆街

首先要自己有隻死左
然後3技要殺到人

真係好煩

網絡欺凌

打佢會回血
1技又吸血

原來強化石唔計位了

唔反了

藍b課左金以表支持未

打佢先又唔係
唔打又係咁抽水

都唔會抽到

除咗自己
個個都抽到

比人炎上都仲出埋啲咁既英
真係趕客

幾時先肯出隻光暗5射手比我完成拼圖

傷害仲要係跟max hp

係咪輔助英雄全光暗原5？

睇落好雞 冇控場冇保隊友 3技倍率(1.8攻+0.2血)*0.95
對比火拳3技(1.5攻+0.3血)*0.9 差唔多 都未計火拳開完3技個撒亞人mode
如果火拳都咁邊緣 暗蘿菲會好幾多?

lihkguild 記得打會戰, 就黎俾人反勝
btw 會戰regular season最少出戰人數減到16人, 今場都唔打嘅應該唔會再放出黎

打死丁力個曲街

真

抽嚟放頭像都夠過癮

依加有4700神秘
今晚課埋個2pack

如果佢Skin無得用石買我可能都要課

血量改咗 輸咗又會扣到對面血
少人係咪無咁著數

我覺得force對面打我地主力好過送塔俾人打

希望木扇skin保留大技動畫個串嘴樣

我一粒一粒丟俾你, 接實

除非show 蘿柚, 否則唔會考慮

今次真係shut up and take my money

抽定直接買

抽就等比人屌

巴打入晤入TG谷

疾風亂舞想入 tg group請 tg我

一抽中呢隻新木戰..

善意打破0回覆

呢隻係唔係無用;用來儲only?

玩咗咁耐重係無5星光暗...

課就有

已經好耐無課

退左47支人蔘

出泳裝又要抽爆 但點解又要拖到8月

成班25

退少少蔘就收買晒你地

退左55條 我愛e7

亞服零課收戰力, 為下星期正式賽做準備
留ID

等少少28條 收檔啦佢

成班港

咁就唔記得營運用豬狗黎形容玩家

#hah

又可以留返個無人睇嘅半粒星review

個活動換哂做樹葉好過
得一碌蔘

1日有2塊葉 即係8場11 肯定抵過換錢 但係唔知抵唔抵得過強化石

整極都冇反擊套攻%戒同鞋

Asuanna

巴打公會到
幫我踢左epiwedds佢 thx

亞服 疾風亂舞 招新血

唔缺石 有石都無錢升
不如打多幾場龍11

亞服疾風亂舞收人，新手老屎忽都歡迎，練度到一定水平可打團戰，申請咗留低ac 名，有tg group可以入

聽講呢個團好勁

又唔記得換AC

比你發現左

要等會長

轉個頭

我拖低左大家水平

你講果個係我

個account做乜野

鬥低

跟住放左個個帳佢？

邀左, 仲有位 繼續收人留ID

巴打今場公會戰玩唔玩，定係等你通知再參戰

下星期打

OK 加油，我等你通知

我趕緊工隻反擊不死佬放守隊

呢個係點樣研究返黎…反擊發唔發動到AOE 1技？

我個隻今日一野轟爆左1技同3技，但剩係識用免疫+攻擊套裝

傳說中反擊係會aoe 但右邊3件裝 我刷左禁耐一件啱用都冇

齊裝我都會一野轟滿s1 s3

會唔會你要求好高咋…

雖然今個星期頭我都禁左1500萬冇件岩洗

我睇說明剩係話只有係不死佬回合入面 佢有BUFF先至AOE
SG邊有咁好人

我今日都禁左1500萬
我要求好低啫 攻% sub stat 有爆傷 爆 血 3中2就收

係喎屌

上次我問邊個fake我話可以反aoe

跟住就你可以正式開始RNG 遊戲

老老實實 就算反擊冇aoe 淨係打一隻
中埋塵魔個傷分分鐘高過暗拳

免疫裝比人打到1血反擊

我整完之後會長你係pvp度打我試

你唔係上返左去啦咩，我仲卡緊4600-4800，見到暗刺就冇乜心機衡分住

發動到，的確係高傷好多
但要先發動反擊>再發動塵魔有D 難度

反而暗拳好易，一食爆擊就反佢老味簡單直接

我執左裝刷蟲同女妖 打npc渡日

抽唔到狗英

我都係不停同石11玩緊遊戲，不死男D裝仲可以再執靚少少

我有都發揮唔到佢D 極限，D 裝唔夠靚，深淵個套吸血裝跳得唔夠靚

亞服零課收戰力

15 號有野睇

想問下防守隊咁砌得唔得

要落d隻攻英，有裝既話建議暗卡,守隊你唔落隻攻英都好難守到，一係就雙補師+dizzy+坦

繼續動工不死佬project

我升滿吸血裝, 鍊戒鞋都係85裝主攻%, 但上埋性女buff再用技1都好似唔多痛

見過隻dizzy 230up速
13k血
s2打木屬扣4k
cls

如果上暗卡 換邊隻好

同埋暗塞啲裝點搞好 4速2血得唔得

無玩一個月
想追返，呢排營運個邊出左事？

39秒auto水11

那有木龍妹

成件事好柒 唔想提

不死佬砌咩裝？

唔緊要, 無人會笑你, 講出來分享下

退返5000，好過無

我想試反擊免疫 右邊三件 爆 攻 攻

會長就攻 免疫

如果唔work我就成套比火拳

我覺得應該出pvp replay比我地睇

咁樣創玩法/執裝都易d

又係淨講D佢想講同想答GE...

on9，打條撚咩，勁到咁
點解d人成日有勁裝

差不多一井止蝕
BAM9埋我就唔駛玩
早日解脫

如果你Dizzy夠快，我會換走暗塞入暗卡
暗塞我會用4速2免疫，但係相對上d裝既副屬就要好靚

啲裝究竟要幾靚先得

咁我真係踢架啦，一陣搞

其實唔難

打打下諗緊點解無哂血
明明對面寶馬dizzy水奶木奶

亞服lihkg巴打快打公會戰

第一場就輸我屌曬你地

近排睇得太多垃圾記者會 不了

岩呀，輸贏就無計，只可以盡力。
但打都唔打就唔洗出場了

雖然依家時間尚早

第七史詩已經壽終正寢，Epic 7 is dead.

賽季打主城高分好多 下次我地要集火

得返啲豬頭骨點打

打左大機會贏個啲先；其次就係得返少少血（就算和局都夠爆城）；跟住先盡量揀對手打

我估應該係咁？

SG: 我已經早前透過通告向大家回答作假呢個問題, 所以我係呢到唔會回答

咁我排陣出戰個到有無咩意見

冇啦 ok嫁喇

估唔到當初比人踩到地底泥既不死佬都有人欣賞既一日
不枉我由抽到佢果刻就一直當佢做主力做到呢家
好感動

好野黎架 防守一流

果陣d人一定唔係咁講
係後來出左公會戰先慢慢轉呔

打不死佬好易 放隻木奶比佢打

不過用黎輸出仲有待開放

不死佬屈機既meta已經過左
家陣最多T1尾

因為我攻隊有暗鈴，更加未驚過
不死buff都偷埋你

已打哂，盡哂力，都淨係贏一和二...

ok la 盡力就得

而家無乜方向點練強d

課金抽暗25

諗好用咩隊，跟住就砌佢老味裝

有上面d角，pvp gvg有咩建議？

聖女 梅嬸 暗兔 整多隻拉條?

我差隻可以秒第一回合嘅角色

練唔練暗卡好呢 但係我又想搏吓泳裝卡琳

泳裝角啲技有咩分別?

秒第一關好似大概要打10000

唔係話泳裝有d係時裝 有d係新角？

泳裝係新角嚟？
咁咪抽到仆街

9000幾

Pvp
暗鈴先手免疫 dizzy上debuff 臭雞破防 暗卡收頭（我個隊大約都係咁，不過最高剩係去過5150不能再高）

Gvg
一隊可以 拉條角 臭雞 暗卡

我就噉睇 2星期後出嘅暗蘿菲就datamine咗 我假設datamine可以睇2個星期後出嘅角
而加睇唔到2星期後嘅UP角 (鉸剪做到17號,火雙劍做到24號)
但係已經有2星期後活動BANNER 我估有2個可能性
1第一隻係舊角UP 就好似之前泰溫-水大波-跟住先係鉸剪
2真係出泳裝 但係要抽 而且唔係新角

佢唔會禁on9 加隻一樣技能組既卡琳/臭雞
換泳裝 要重新抽同升掛

唔係 即係時裝

Dizzy先229速 好盡力咁刷緊龍11

要抽 我諗炎上多次都得

順便問埋 暗熊著咩裝好

吸血/速 + 抗性/免疫

同3星狗時裝同pool

抽,新限 兩個BANNER即係分兩次,點睇

感謝建議，咁PVP練埋隻暗鈴，因為練左dizzy 狊雞同暗卡，梅嬸晚兔未識點玩
拉條我用木狗，得218速...成日跑輸

我想比曬最快d裝暗籮 守隊用

暗拉守隊第一下放s3

係，所以暗拉剩係可以攻隊

見親守隊暗拉都打

我諗我隻暗蘿可以260左右 公會戰都夠守

屌，CLS 暗蘿都260點夠你黎呀

啲裝平均17速+

真係刷裝都玩20年
btw暗鈴落咩神器?

是撚但 第1rd加命中都得

原來我已經連續兩場放左隻空裝聖女上公會戰防守隊，好彩冇人屌我

btw, 更新完之後裝備介面睇唔到自己有幾多強化石，好戇鳩

公會戰對面 水奶 dizzy 不死佬
你地會點打？

飛劍明星打手 飛劍破甲DZ 打手打殘不死佬 不死佬冇BUFF唔會鏈得死飛劍 明星夾攻DZ或者冇咗不死嘅不死佬 最後磨水奶

To 疾風亂舞 團戰資訊：

最下要塞個smokepuff 易打，唔快，1隊冇歌姬神器，控好隻暗伯就得

2隊光敏 水大波都唔快，220以下

鳴謝傻啦點會

補充，1隊隻歌姬幾快

係我隻dizzy面前都係慢

屌嬲 光暗又抽垃圾

都係垃圾

真，未見過有人快過我

冇得同你架fc鬥

咪係，我架gtr 成日炒車，比人反cap/拉唔到人條

善心推post

仲有場團場
有冇邊條友比較易砌

想收隻ac 返黎玩,係咪唔係幾岩時候

最岩時機 買隻暗mk打天下

日服近了 仲要唔同代理 唔知會唔會福利好啲
日配

亞lihkg 水如冰，失落的憐憫
可唔可以幫手清清個兩座塔？
你地只需要贏一場就ok

對面中塔都唔係垃圾，你地未必攞到分

幅圖一睇以為同艦B合作就射左
睇真D就...

拉大隊轉日服

來了來了

都好似唔太夠傷

左下串親我

點解帶明星

我無暗拉

唔知你有咩人腳好難下定論，岩岩先開驚

一場都贏唔到
開始當隻驚係玩儲圖鑑算

對面好勁
連主城都好撚難打

岩岩右邊主城第二場差d炒車 三隻都勁多血

今場對手有啲實力，但唔係無得打，我地無plan要攻死一個主塔先

大家都打曬了 差唔多

輸少少 下次努力

我都唔知我應該打先定守尾門 反正要嗱嗱聲搞好兩隊守隊

我唔要聽藉口 即刻同我去課曬10個葉包刷裝

我下次都留一次兩次出戰黎守尾門先

老seafood一齊守屈門啦

師傅我冇輸到呀放過細佬

佢想有人同佢一齊玩爛個肝

拎一場贏先，跟住再睇下咩情況先打第二第三場

你講一講我跟住去睇，又真係幾生性打哂架啦
先唔好講贏唔贏先，盡力打哂已經收貨，再一步先諗緊贏

老老豆豆，一個月得5包5包真係唔夠做
25包25包就差唔多

唔夠你地d大課長玩

仲課俾垃圾驚

係咪垃圾

幾型仔 但俾dz打會變傻仔咁

我都抽左3隻啦,頂佢,仲要兩隻光暗到出
我要光敏,暗拉呀

求解救
水11砌緊速殺隊
25 暗蘿 性女 木限
隻25打女妖一下，女妖即時發癲吹雞....點攪

將隻暗蘿較到慢過木刺
反正第一回合3隻怪血量一樣開唔到木刺2技 邊個先唔重要
但係第二回合木刺就會冇破甲 打低啲傷

lihkguild 未打會戰嘅唔該打爆對面中塔先, 垃圾黎

我係營運見到咁駛理你地班E7豚
我改唔改都有錢收

暗25
光法1號
光法2號

以上任1+dizzy最好

都係一個好邊法
岩岩試左，
不過我25同木限個速相差好少，計埋陣，入到場其實只係差7.....set隻暗蘿係佢地中間，因為個差距太近，好易亂速
試過入隻莉莉貝落去上多兩個流血，不過無破防又秒唔到女妖，好難攪

無...我買過一次ONLY
我見邊間多人俾錢就邊間

請問下依家仲有無人用光弓PVP?定已經轉用晒木狗拉條?

baiken唔洗要速 越慢越好 最緊要佢夠高攻+55命中+85爆率
夠高攻可能連55命中都唔洗同可以唔洗升技
唔升技都100%發動破防既仲有木飛劍 太快既話換對唔係速主屬既鞋
有升鷹盾3技既話可以整慢佢黎做破防角 好處在於唔怕扣佢太多打到落70%血 冇轉職仲好連動畫時間都慳返
第1輪淨係木25秒唔到可以試下用charles頂性女個位
charles s3加攻2T baiken冇出手個buff就留到入女妖關

依家其實最大問題係25太大力，入到女妖一野車左佢1/3，裝我又唔多，25唔攪得，因為pvp gvg都用緊佢，又無第二套裝可以俾第二隻係頭輪清怪
兩隻個速太接近

你木25唔洗成set轉 淨係換對40速廢鞋俾佢 同轉張廢神器就得
打PVP時先轉返

好，睇黎會戰日都係唔好刷水11

會戰assign完就可以轉返裝 冇影響

有無巴打可以po張光法既圖睇下
唔知我個隻點解會勁rj

Rj正常 個燒痛啫

個燒都唔痛

跟唔到光暗五既話題

換黎換去咁麻煩

痛到仆街WO

就係想求你地啲光法既裝同能力圖

我都想搭單問下

我光巴光法比對面dizzy上debuff就即刻收左皮

係唔係應該轉免疫套？

但轉左免疫 命中又會低左好多

點搞好

快過佢

我都想..

而家諗緊升隻暗可會唔會解決到

快嗰啲DZ都有萬五血 如果收埋喺隻光敏後面 你想點打

即係最後一下set會戰陣果時就記錄左個數值，之後再改都無影響
長知識鳥

係 得assign個一下會update 之後轉冇影響

求多次
係要速+命中+攻擊力？

我真係求其砌

求其都可以235速

咁應該點搞

升包包頭？

速攻命中 其他是但啦

3200攻會痛咩

亞服 連登聯盟想收 2至3個 戰力 想入自己申請or留id

亞服零課清泉收戰力

請問個速係咪有浮動值？
點解我個隊啲出手次序成日都亂左

係 詳細唔記得幾%。
好似5%咁上下

家陣都唔係純要光法個輸出啦
debuff重要好多

是旦啦都係
都係俾暗25一刷就88

凌晨推一推

我成日諗住配好速
木飛開完俾偶像變身
點知就on99

跟

一齊推

要攻冇速，其實好難取捨

我咁樣已經夠哂打pvp + hell raid

花式曬

1 2 3 4

屌你老母垃圾驚,
哂時間肝完,
完全係無正回報,
錢又用哂,
裝又整唔到件正常少少野,
日撚日玩完都唔知自己玩撚左乜
真係可以再戰20年

我新手 allin啲資源都係得咁樣
係咪因為浪費哂係加血度

退錢保平安

佢已經無show晒出嚟

3.2k攻我覺得差唔多，郁快啲stack多個burn好過

要再努力刷下啲速裝

高分d dizzy全部都230+速 你諗下點幫佢解盲好過

我而家都有呢個問題

比人地dizzy上到debuff就廢左

但轉免疫套又唔夠命中

配光公仔瞓咗dizzy先就得

打慣哂，基本上頭兩round都係dizzy互盲

一個唔覺意，人地dz快過你公仔，公仔就企左係度
同埋咁賭太大，公仔同dz相比，兩個擾亂手段差距太大，公仔訓唔到人dz又係仆街

俾人地dizzy郁先過我就即yield

我都係咁 已經費是同佢地鬥快 反正大家互射一下打個和

你玩先手隊？

所以我覺得打pvp應該全部都著免疫裝

想問下解debuff用邊隻好
木奶?

yes
隊嘢唔算太快但而家揀親啲對手亦都唔算好快

包包頭都唔錯

我覺得冇神裝嘅話玩控場磨隊好過

磨隊啲裝要求都好高
又無光敏同識復活嘅角

兩隻邊隻好啲

Momo+花杖， 暗臭西+分傷， dizzy, 核突佬 有冇得諗

我prefer 包包頭，木奶成幾個turn先解到一次

我用控場隊唔敢打包包頭 隨時一下debuff都落唔到

我之前防隊求其放咗臭西DZ公仔佬親生仔都守到下

又要升
隻驚好難玩

唔係點玩20年？

唔係玩隻驚20年
係畀隻驚玩20年

包包頭+1
打過啲帶權杖dizzy,佢老尾快到用乜都解唔切

包包頭抵升呀 我覺得好用過水奶

冇咁多血裝...
換水奶套裝比佢算
包包頭駛唔駛升技?

我正是玩緊後手隊唔想同人鬥快了

5000分d人幾多速？

坦隊我估200左右，先手起碼講緊大約250或以上

cls 點打

我隻光法190速試過比光敏超車，我R撚哂頭

國服 5000分以上d dizzy起碼230 光公仔起碼240

我木飛225 明星210 真係打條鐵

我光公仔得205

重要唔計陣

唔計陣dizzy 243速都係得4600分，所以唔想玩了

亞服啲人係咪勁好多
不過而家啲人裝晒無敵dz一速好似無咁有用

唔使呀升技不過你要補血就要帶花杖
啲血用戒鏈推就差唔多啦

我亞服計埋陣243速,4400分都有時搶唔到一速
我已經唔識玩呢隻game

國服都係一樣，有時4300都搶唔到

243岩岩輸左比隻無陣小火刺4100分

國服 257 輸左比有陣木狗

守門員啫

低速到放棄左pvp保住4200分，得閒打下npc 算數

玩到防守勝率高過進攻

今個禮拜pvp我打少咗好多亦都少咗好多人打我
係咪好多人棄咗

回家了

yes

Refund完個Acc有無俾人ban?

仲玩緊

玩緊+1

如果比人ban左係唔係補番錢比sg就ok

REFUND黨
多謝課長令我有GAME玩

係 但補番幾千蚊不如由佢算

真 買第二個帳都無咁嬲

課比隻game 不如課比立場好過

第一日就課左

呢個真

如果你地之後比人ban咗仲會唔會玩

之前課左300蚊

好耐無見

光狗 杜蘭月 歌姬助陣 有冇得疊？
另外淨係歌姬助陣有冇得疊？例如2隻奶都裝+30俾人AOE會唔會拉最高攻40%條

好耐無見你今日課左未

仲課

唔課住, 仲有29000粒石
除非佢開光暗保底之類同搞搞D平衡如果唔係都唔課住

今日課翻月包 到左期

今個月想入war machine mk1同mk3
想唔課當回血

黎緊仲有mk7要後追 點搞

全部疊得 暗熊之所以配杜蘭月就係因為疊得拉條 快到飛起

mk7最後追左先
雖然呢家都升到+1500最少
但遲d出貨應該會更加貴上硬太空

其實mk7我未去到超想要 因為同mk4都似樣

啱啱搵到個war machine mk1+3 齊頭10k 幾吸引

Btw 原來我把自己看得太高

暗蘿244速only

每日一抽+團戰算
去玩7罪開心好多

利申:真心覺得唔會執同埋唔會改好
除非跌到之前龍胖咁

前嗰排呢隻驚問鼎抽蛋驚三甲
睇怕要等佢跌返落頭五十先至識醒

今晚記者會

睇完記者會再決定退唔退

聽說營運請咗100個玩家去
但全部都無人係網上屌過營運

維穩

我想睇吓記者會有冇可能差過最近嗰堆

好似只係講安全問題

開波

都有10K人睇

聽唔明，等熟肉算

睇咗幾分鐘，真係心諗做乜鳩

我都唔識韓文

攪咩今日lihkg d對手易到咁

賽季開始，所有排名分數重頭嚟過

賽季重開排名重新左

有人問：我們給一星評價了，你們什麼時候關閉遊戲伺服器

未知真假 8月15日光暗保底
之前抽個d都計

thx

佢9成計番保底數入面無中過5星先有,唔會關你事

咁都唔關你事

屌...嬲
歐洲人互曬

記者會即場英譯by K Gaming

中point呀巴打

轉自巴哈
1.官方自己"親口"說8/15會開放光暗抽保底

並且你之前抽的也算 也就是會依照每個帳號所抽選的月光書籤數量補發補償

2.人蔘問題 3星角色之後會取消人蔘升技 也就是會考慮用催化劑升 之前升的3*人蔘會全數退還

3.再來平衡會在7/25增強一些4*英雄

4.神秘召喚問題 官方迴避

神秘抽繼續西

最新消息 7月25可以回收水刺 同埋會有其他補償
@筱荍

每人補償一張自選5星先再講其他

G持

邊隻水刺

正義必得伸張

正呀屌 終於有我份

正呀

唔知幾多抽就有保底呢
媽 終於有光暗原5啦 好滾動

保底會唔會中重覆？中返神秘抽中個d都係冇用

40

我就係等睇人中重覆跟住再炎上先肯改

咁我9x抽無5星

係唔係會有翻兩隻？

應該就係

我估要連續40

屌random 死梗肯定係重覆

光暗保底，說穿了還是對官方有利不是對玩家XD
首先你玩家要湊到保底沒有這麼容易，就算課長要湊到保底
也是得花相當大的金錢，甚至可能比GBF的天井還貴
在來如果只是"保底"而不是"自選"，那一樣還是比GBF天井糞
說實在就算帳號抽全部還，我也感覺不出
這有比砍目前現在無腦的光暗角更重要

酥皮 帳號安全跟修改問題官方也是迴避 只說無法確定何時能夠給玩家改善的日期

但是今天E7是從基礎上在遊戲端運行可以被修改, 你不管課多少肝多少,
在修改帳號面前都是菜,

最扯的是官方其實火燒到今天兩週了
第一沒辦法解決終端修改問題
第二沒辦法從後台直接有效率抓出作弊的人

诶那這遊戲基本公平性完全沒有了耶
你抽到什麼練到什麼都是屁了耶還玩什麼阿???

就算送你你一人一隻暗刺一套神裝
一ˋ樣直接被修改鎖血屌打阿
為什麼還會期待官方講的平衡性修正阿???
他就完全不講歪掛和抓外掛相關了耶???

第一場正規賽就打最強鬼佬重組, 全部都2-6隻 光暗原5

要連續40下無5星先保底
咁不如執咗佢算

之前韓服水龍限都補過比佢地
無記錯應該就係要連續咁多抽無5星

正常呀
好似CC魔神抽咁

但依加係光暗抽 好難先有一下
仲要連續40下
咁等炎上

本身已經炎上緊
都冇所謂啦

不過我看到現在 基本上關於帳號安全跟修改問題官方似乎是完全沒有準備相關的報告

完全就是打哈哈:我們有注意到 可是怎麼/何時修改 這我們無法給玩家確切的日期

反正在現場的玩家是越聽越氣 提問不斷撿到槍

1.怎不乾脆伺服器關一關算了????

2.你們可以先把伺服器關掉 修好了再來

之類的撿到槍提問 我相信如果我在場 聽到官方對於這兩個最重要的問題不斷打馬虎 也會很不爽吧

現場好正咁

40抽=4800普通抽 1個summon pack2先48抽
史上最貴保底

3pack 1抽
40抽=120pack
120*788=$94560
10幾井我係GBF玩到好輕鬆lu

仲未炎上完

咁既營運，執柒佢啦

所以我覺得唔洗連續
如果連續40下光暗抽都無5星
我諗d人應該棄哂

睇巴哈報導現場仲嬲
係咁叫佢關SER 執7整好先開返

比人屌到

in epic 柒 we trust

即係用MS果種保底
唔中5星COUNTER+1
中5星就唔加
COUNTER夠40就保你random 1隻5

咁都合理

21:09
目前問到一位記者
他說他非常喜歡這遊戲, 就連聖誕節都沒出去都在打討伐...(淚+現場歡呼)
後說 希望你們再給我消息後不要再亂改內容了, 上次說月光保底40現在又給我改60
是在給我找麻煩嗎還是故意把玩家的信賴給打碎?

上半場重點
1. 神秘保底120次
2. 月光保底60次
3. 誓約保底120次
4. 技能初始
5. 獲得人篸的成就 每週可拿5個
6. 裝備解除的價格減半
7. 黑暗老頭(5星) 어둠의 코르부스 上修

???????

講左唔係40抽
但未諗到其他保底

7. 黑暗老頭(5星) 어둠의 코르부스 上修
公會一半人表示開心

連續40抽冇都成36.3%機會 你歐得制不知非洲疾苦姐
利申6,70抽冇中過5星

係SM黎講無可能關,課既都係繼續課,小課左既點都係會小左
但關左就即無收入,仲一大班人會退款,仲要停機班人走左唔一定番黎玩
依家要盡快執番好隻GAME,止跌

一定啦~
不過都要屌屌佢

我屌 啱啱唔係講40？依加又60？
神秘120抽保底 都算唔錯 我都夠
黑老頭其實好勁 仲buff⋯⋯

10月17公會戰 預期要用多過4隻 準備練英了

10月17
呢家先7月15
3個月時間,到時都唔知咩環境了,唔知d人棄哂未

感覺SM好似將個重點放錯左,依家係屌你清唔到外掛
英雄亂修改,好似暗25咁變得過強,過強既又唔NERF
就好似攪唔掂,比啲甜頭你保底,等件事淡
其實佢依家講既都係基本野黎,唔知佢開招待會做咩
就咁發公告都得啦

60? on9?
60真係抽唔到

我愛Epic 7

外掛搞唔掂 隻game真係遲早執

CLS公司

廢白主屬冇人爭取？自動刷呢？你唔畀in game自動刷只係令外掛刷裝橫行

唔捉掛=唔駛練裝
求奇執4隻開掛打算啦~
仲可以拎獎勵月光抽, 抽9晒POOL入面D5星
等其他人抽唔到~
抽完又開個新ge

依加係60抽0 5星先保底？
睇黎無人有得保底

佢BUFF英唔睇使用率 唔睇勝率
究竟睇乜黎BUFFCLS

睇心情

睇術數

現場個肌肉佬玩家話:「有冇搞錯? 40抽先1個5星光暗?」 即係話一直都係講緊40, 60應該係流料

神秘120保底
邊度有講
啱啱無睇到

其實40都好過份,岩岩有巴打計完數,港幣9萬4千560蚊先1個保底
我當我唔課金,都起碼大半年/一年先一下
真係佢憑乜野可以set到個保底咁撚樣

仲要睇中完會唔會重置

我當你唔中重覆,你保底中光刺真係應該嬲到掟撚爛個電話

唔會
歡迎光刺光臨

轉場地繼續俾人炎上

Ban腳本玩家？

q> so you're saying you can't stop them. it is so easy to get the macros. No one from the community says they got banned.
a> we'll try our best to ban them.

改數值都捉唔到
腳本點捉

咁我諗呢到有一半人被van

*ban

我估佢哋唔會蠢到未出自動內掛就去封自動外掛咁傻豬
真係趕客

一年有一隻光暗五星其實已經好好

我原來剩係抽左28下光暗

扑ed 扑呀 扑9你呀！

發生咩事

平衡唔搞，改數值唔搞，走去bam按鍵精靈

有d人比人偷ac都唔搞

40抽都OK丫
反正根本由頭到尾都無中過光暗

得返2場比我打

60喎

算易打，又冇需要守尾門，所以我都好早就打哂

即刻衝去打 冇得打冇得抽

隻驚執粒未
多謝陪伴左我三個月 最後都係乜都無

Epic 7 會歌

廿年又過去 營運仍未氣餒
神秘包抽哂似受罪 繼續去追
贈你聖約書籤那玩具 這天早變作神器道具
你的錢 卻是照舊離去
留在某藍b倉裏 光法暗刺那神經俠侶
這舊帳單一大堆 係話我知不可能追
那活動倉猝hea出不到2日便已收檔
重課落新角有道波"那"的數沒法釋放
讓我來抽到爆廠兼嬲到一手掟爆埋芒
隻驚一腳已步入靈堂 再出光暗神角就聽安葬

笑到痴線

癡線 7個鐘仲con緊 耐過上莊